對唔住，我唔係有心放負

我真係覺得好辛苦
每日返工，一個人做三個人嘅嘢
上頭永遠唔理我有幾辛苦，淨係識不停踩
放工有時要返學，有時又走去做下和理非
瞓覺又成日失眠
我覺得自己真係頂唔順
好想辭職，但又冇錢
好想自殺，但又有屋企人要照顧
好痛苦
有時真係情願發生意外死咗就算

加油

轉工？

份約一簽就簽兩年
要辭職就要三個月前通知
但係因為返學，唔可以咁快辭職
起碼要做多半年啊屌

好有同感 因為冇錢 所以番份工都係死頂

搵左新工先睇下新公司等3個月制唔制，ok嘅話就resign